[GBF] 農場幻想 古戰A組本戰團招人

<代友POST><我都在團內>

《騎空團基本資料》
填寫人身份：團長 / 北斗銀狐
填寫人Rank：171
騎空團等級：10
騎空團性質：A組本戰團
-----------------------------------------
本團是附屬於偉大熊團的其中一團，團員來自台灣+香港人。
團內大多為忙碌上班族/學生，在繁忙的生活中，來集結戰力一起在古戰場內獲得豐厚的報酬換金剛晶和FFG。
古戰場規則在過去半年不斷更改，現時似乎都定了個模式下來。
我團已超過半年沒重整了，這次是大規模重組，為配合團內貢獻方針，現在招募五人。
-----------------------------------------
古戰基本方針：
古戰場予賽：必進A區本戰，有予賽貢獻要求，約600萬-800萬。
本戰：古戰需「一定程度」配合，每天有個人貢獻要求。
基本方針是團體貢獻首天1.5至2億，其余2.5億。
沒強制早鳥，但會根據對手情況，根據團內指示作出全團總攻擊。
古戰總攻擊時間一般為午飯12-2時及晚上7-11時。

而其他任務活動則隨意，團內常有開 榮貢團/丁丁/U巴六人。
-----------------------------------------
團名：熊出沒注意
平均等級：150級以上
團內設施：銅鑼3 + 風見雞3 + 綠水 + 等級ＵＰ.
-----------------------------------------
入團條件：
有心進團請留LINE ID(或私訊我)，我會與你聯絡。
六屬裝備基本滿技，等級130級UP。
有心打古戰，配合總攻擊時段。
必須加LINE群，古戰時查看LINE群作戰訊息，平日則用作閒談和團內約戰。
-----------------------------------------
5月土有利戰績：3勝(首天2.2E勝，其余2.5E以上)。